收到風開始比d狗仔放假

低層可以放長假去旅行
殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸
😡

咁要留意身邊依排去旅行嘅
但又話自己做文員/消防/紀律部隊嘅都可能係狗

我無收到風 但見到隻狗仔去緊旅行

😡

咁就開始睇下啲狗仔既屋企人係咪都去咗旅行喇

早排數千兒登叫勇武「休息」既休息師

原來係黑警嚟

真正想休息既係黑警

希望佢地去台灣

義士會唔會跟去台灣私了 (無引渡) ？都好難講

去歐洲玩